其實香港直徑係幾多你又知唔知呢

其實香港直徑幾多你又知唔知呢
地圖都起度睇睇....
其實我起網上都搵唔到有關知料一齊計下la
我今日考試同個fd講我話香港只有廿幾km
但佢地又話唔係
岩岩放工一返黎即搵點知搵唔到= ,=
香港d野真係起難搵
連地政處都搵到過了
最後只有去goodle
但50公里=唔=於50km呢

樓主有輕度弱智 連想講一句正常句子都難 大家唔好怪佢
如果大家想支持佢 quote我呢個cm留 就夠了

米25la🙄

ok叫左連狗del cm

你同連狗咩關係

坐監未？

admin同會員的關係

認真post

香港係圓型嘅？點計直徑？

咁用最長定咩想知
香港沙頭角去赤柱同
大澳去到大浪灣
有幾多ps我上次用左2日一夜單車圍港遊
記得唔係太多km

「任何波台post中，只要見nben有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

全香港都係好危險

.....我覺得沒有問題，不喜歡看我可以睡覺，可以不看我！不過這對我一點傷害也沒有，我是服務觀眾，並非服務專業人士！

平方公里=唔=於km
有無咩網介紹全港或最球
p.s好多單車去旅行友都話信good都死得好可憐
p.s好似話d上同落既地方佢唔係跟住
好似10米 3:1上
goodle會話係7.幾幾米

認真 我想知樓主係認真討論定點

由得你...
只係想講
香港只要有錢好多野都做到
加上有d野唔洗用文字

做乜能

25到

佢抄post

2000fun風氣咁好 冇人笑樓主讀寫障礙

弱智會唔會笑佢d朋友低能？

這裡的人學識都很高

樓主炒車遊香港

u低能仔

I love u, angela

認自己係弱智

Fuck off...

I love u,james

你唔係？

我係輕度弱智
你係嚴重

咪又係弱智
唔通你會叻d咩

笑4
兩個弱智

你由香港一邊時速50km/h渣車渣去另一邊

乘返個time travelled 咪知

好能25

but i love angela yuen wor

But angela yuen dont love u wor

Liy

試過?

I Love 馬介休 vivi
U know her?

yes

幫你反佢

k.

過百正皮

用google map 度啦

成個post block哂唔知睇咩

你走能晒寶

樓主堅弱智

唔該

佢無block我

同你一樣

剛剛上綱測智商有78

我得54

樓主幾時炒車死

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

乜撚野=唔=，打唔等於咪得囉，樓豬弱智？

我鐘意 唔duck?

得，正等於我中意叫樓豬弱智

鳩乜up你?

打開google有幾難

香港咩型狀，用直徑？

吊 300正皮 連帝又改數據